中銀

有冇人可以俾中銀
手機銀行app
Ac
Pw 例子我
我唔撚記得
Pw 有大細揩？8個位定咩 符號數字之類 一定要齊哂定點

但係好彩我有face id 入到 但我想搵番ac
Pw

好似要去支銀分行排隊搞

用提款卡可以自己重設密碼

好似要落分行攪

落hsbc或者citi攪個戶口